硬係覺得起左面面真身之後，大家會發現佢次次都買自己對家

發過豬頭，唔係邊度有心情日日開膠post
連登仔比人呃哂啦

面仔真人長春藤畢業

住何文田山